［補選唯一選擇］大家點睇范國威？

當年搞老大哥事件挑撥離間，再退出民主黨，雖然反骨，但由頭黎過搞新同盟都算有魄力

立會議員最先出黎嗌本土口號，但做成點大家有眼睇

同鄭家富反面，老實講鄭出黎𠝹票係事實，錯不在范

底下有班區議員離黨，直接搞到佢輸選舉，同佢平時黨內唯我獨尊又有好大關係

最近又反對劉小麗同長毛出返黎選，司馬昭之心路人皆見

大家點睇？

佢算係比較好既政客，勉勉強強啦

呢條友扮本土抽水，又反骨，好驚佢出賣港人

咁都負皮？